老老實實是咪唔應該留港島

度度都重狗
而且d狗仲幫封左好多條馬路
轉場會唔會好d

係

旺角啦。